蔣雅文：驚嘆台北手足開嘅保護傘餐廳食物超水準 呢度絕對可以搵到香港嘅味道

蔣雅文（Mandy）喺香港開完攝影展覽後，已經返咗台灣，有晚佢半夜肚餓，就特登走去幫襯台北嘅「保護傘」餐廳，食咗碟港味十足嘅「黯然銷魂飯」，呢兜碟頭飯除咗令佢延續香港嘅思念之外，令佢最驚嘆嘅係喺呢間餐廳做嘢嘅一班香港後生仔，喺唔夠一年時間入面由零開始做到超水準，炮製出高質食物，令人好感動！

Mandy喺社交媒體發文，對「保護傘」嘅服務、食品讚口不絕，「保護傘餐廳雖為支援流亡手足而開設，但食物品質完全超水準！如果你是以單純想支持一下的心情到訪，一定會被它的正宗港味所驚艷。要在異地立足做出成績，不可能單靠一時的情感連結，真正建立顧客忠誠度才是最不簡單的事。保護傘開業至今不到一年時間，現在連台灣客人也一致好評，真心為他們感到驕傲。這一群年輕人不只是在求存，當初全部由零學起跌跌撞撞，現在卻做得比好更加好，用味蕾征服市場是骨氣，欣賞這份傲氣乃香港精神也。」最後Mandy話喺依家呢段冇得旅行嘅日子，推薦所有台灣朋友去「保護傘」，喺嗰度絕對可以搵到香港嘅味道。

圖片：蔣雅文 fb

10A榮

仲係好靚

Mandy

開分店

果日食完咁岩撞到Mandy

李逸朗係咪仲係柒下柒下

果區聽講好似唔少高質餐廳, 要生存唔唔容易

認真
之前聽聞真係難食,又開得唔長(開到六點半,但六點都未夠就話冇野食叫你唔好入黎)
然後又開得遲,好似唔知十一定十二點
即係加埋先開得五六個鐘

前排(好似上個月)去食,真心係好食,時間都長左,八點半收工
問佢之前做咩咁早就收工,佢話冇人手
個叉燒蛋飯真係好食,係香港味道

如果係台北既朋友都可以去支持下

係 去左支那發展 做護旗手 叫河北加油

成個台北都好多高質餐廳
保護傘對面係台大,然後前少少仲有師大夜市,兩邊都係大學區
基本上D野又平又多選擇,仲要多CAFE
要生存都唔易

繼續上呀

星期四11:30–20:30
星期五11:30–20:30
星期六11:30–20:30
星期日11:30–20:30
星期一休館
星期二休館
星期三(農曆新年 (補假)/農曆新年 (補假))休館
假日營業時間
from: google map

間野專請手足, 理論上請得愈少愈好
不過我覺得如果真係無人手之下, 可以考慮下請埋台灣人, 咁都係可以當係回報返台灣嘛

全家奶共共

佢收六半個陣係再之前既事
而家先係收八半
話人手多左
不過D人就真係幾香港FEEL,唔會同你客氣,非常港式,我就係要呢D
同佢地傾計都係幾句就完,見人地係咁同佢地傾,可能熟客啦